====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le scénario implique la forme;
No features found.

2. Sentence: son interprétation dépend des acteurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

